		Jogo: Escreva uma palavra que comece com a ultima letra da ultima palavra da lista sem infrigir as regras abaixo.

Regra1. A nova palavra escrita não pode ser da mesma classe gramatical das ultimas duas palavras da lista.

Regra2. Não é possivel usar palavras com menos de 3 letras, o minimo de letras por palavra é 3.

Regra3. Não é permitido a utilização de dicionarios.


Começando:

1. Casa.
2. Amar.
3. Ratoeira.
4. Abismal.
5. Livraria.
6. Aborrecer.
7. Receio.
8. Obrigada.
9. Atencao.
10. Anda
11. Humano.
12. Orelha.
13. Alegria.
14. Acenar.
15. Animação.
16. Risada
17. Alga.
18. Atirar.
19. Reagir.
20. Rico.
21. Olho.
22. Ontem.
23. Mortadela.
24. Avermelhar.
25. Morto.
26. Ocidental.
27. localizar.
28. Razao.
29. Oracao.
30. Ouvido.    
31. Obstruir.   
32. Relaxante.
33. Oracao.
34. Ouvido
35. Obstruir.   
36. Relaxante.
37. Etiopia.
38. Agregar.
39. Robusto
40. Observar.
41. Raridade.
42. Eficaz.
43. Zarabatana.
44. atrocidade.
45. Estimular.
46. Rapido.
47. Oceano.
48. Oraculo.
49. Ofuscar.
50. Resto.
51. Obeso.
52. Oculos.
53. Sair.
54. Restaurado.
55. Ornitorrinco.
56. Ontem
57. Muito.
58. Obrigada.
59. Amarrar.   
60. Ratoeira.
61. Ali.
62. Imaginacao.
63. Osso
64. Ovo.
65. Organizar
66. Revolucionario
67. Ostentar.
68. Rede
69. Exaustiva
70. Repousar
71. ratoeira
72. Aluado
73. Jejuar
74. Rinoceronte
75. Estudar
76. Reii
77. Inteligente.
78. exigir
79. rinha
80. afetuoso
81. omitir
82. representante
83. empregada
84. admitiu
85. util
86. ler
87. rato
88. Odeio
89. Organizado.
90. Ornamentar
91. Rachadura
92. Atrasado
93. Sonegar
94. Rifa
95. socio.
96. oculos
97. Solar
98. Raramente
99. Erroneamente
100. Espirro
101. Orquestra
102. Acordar
103. Falso

Regra5. Video explicativo no canal DrBeco bavezbukyr

Regra6. Não é permitido voar por mais de 3 minutos.

Regra7. Divirta-se

Regra8. Ao cair pular duas vezes

regra9. Não é permitido usar palavrão

Regra10. A próxima palavra precisa se relacionar com a anterior.

Regra11. É preciso possuir a pedra filosofal para vencer o jogo.

Regra12. O máximo de letras por palavra é 10.

Regra13. Não é permitido palavras compostas.

Regra14. Faça tia Denise pagar.

Regra15. Aproveite o entretenimento!

Regra16. Não esquecer a letra maiuscula no inicio das palavras.

Regra17. video excente

Regra18. Faca o saci andar.

Regra19. Coloque os animes em dia.

Regra20. Hidratem-se. 

Regra21. Passem alcool em gel

Regra22. Use mascara.

Regra23. Evite aglomeracoes.

Regra24. Se alimente adequadamente.

Regra25. se beber não dirija

Regra26. leia todaas as regras

Regra27. Apos escrever a palavra, e preciso dar um mortal para tras.

Regra28. Apos contar ate 10, corra pela.

Regra29. Se possuir a joia do poder, você pode escolher anular uma das regras.

Regra30. Comecar sempre com o pe direito.

Regra31. proibido editar sem antes dar pull.

Regra32. manter distancia de uma linha entre cada regra.

Regra33. Usem a imaginacao.

Regra34. Apenas sorrisos sao permitidos

Regra35. Sempre olhar pra cima antes de dar git push.

Regra36. Seja humilde diante ao lorde Tramunik.

Regra37. Proibido usar drogas oferecidas por estranhos.

Regra38. Proibido deixar um conflito sem solucao.

Regra39. Apos o termino das tarefas, va pular corda.

Regra40. Espere o som da campainha para dar git clone

Regra41. Pare apenas se o sinal estiver vermelho.

Regra42. Respire antes de continuar.

Regra43. Sempre de git pull antes de editar um arquivo.

Regra44. Nao copie a regra do colega

regra45. Nao de ordens aos amigos

Regra46. Nao olhe as regras anteriores ou entao perde.

Regra47. nao use a palavra "nao ".

Regra48. Nunca coloque toalhas molhadas nas janelas.

Regra49. Levante e abaixe antes de pensar.

Regra50. Assista sempre todas as aulas.

Regra51. Uma boa ideia, se for beber me chame.

Regra52. Dormir e' sempre bom.

Regra53. Maratonar suas series e filmes preferidos.

Regra54. Sempre adicione novas regras ao jogo

Regra55. Sempre jogar seus jogos favoritos.

Regra56. Ze Vaqueiro eh muito bom.

Regra57. Estude muito para as cadeiras do semestre.

Regra58. Desconsidere as regras de 5 a 57 e faca apenas as palavras.

Regra59. Siga o oposto da regra 36.

Regra60. VEJA.

Regra61. Nao fazer alteracoes direto no master. Use o develop e depois de merge no master.

Regra62. Nunca ignore a regra 61.

Regra63. Nunca destrua o Hydra.

Regra64. Siga todas as regras de numeracao impar

Regra65. Nunca dê um rm no arquivo makefile!!

Regra66. Lembre-se da palavra magica!

Regra67: nao faça besteira no hydra e sempre der um git pull para fazer alteracao

Regra68. Leia os arquivos do dropbox atentamente.

Regra69. Nunca ignore este jogo.

Regra70. Jogue o dado de 8 faces.

Regra71. Leia Pai rico, pai pobre.

Regra72. Eu quero dizer agora o oposto do que eu disse antes.

Regra73. Leia atentamente as últimas 72 regras

Regra74. Assita Rei Leão

Regra75. Assista Shrek 2.

Regra76. Assista Rei Leão 2.

Regra77. Assista anime enquanto faz atividade no hydra, confie no seu potencial.

Regra78. Jogar minish cap no tempo livre.

Regra79. Alcance a pontuação máxima no akernaak.

Regra80. Sempre que precisar, peça ajuda aos monitores.

Regra81. Vire vegano.

Regra82. Leia um livro, eu sei que você nunca fez isso.

Regra83. Se possivel, leia mais de um.

Regra84. Assista uma série educativa.

Regra85. Estude Inglês.

Regra86. Escute kpop enquanto programa.

Regra87. Assista Procurando Nemo

Regra88. Revise as 87 regras anteriores.

Regra89. Assista e revise o filme Revolution OS.

Regra90. Assista as aulas.

Regra91. Cause conflitos e resolva-os.

Regra92. Assista Monstros S.A.        

Regra93. Revise as 88 regras anteriores.

Regra94. Revise as 89 regras anteriores.

Regra95. Caso o castelo seja vermelho, entre pela porta dos fundos.

Regra96. Faca uma pipoquinha.

Regra97. Nao repare na bagunca das ultimas 15 regras.

Regra98. Nao repare na bagunca das ultimas 10 regras.

Regra99. Não é bem uma regra, mais uma dica, brinque com alterações e resoluções de problemas dando commits, é bem legal.

Regra100. Pao com manteiga é muito bom

Regra101. Não assista Star Wars

Regra102. Pratique exercicios

Regra103. Nao coma farinha enquanto digita.

Regra 104. merge develop

Regra105. Nao esqueca de jogar Akernaak.
